【逆權運動】澳門人來港購物被查問着黑衫原因 終「未能通過審查」被拒入境

澳門人來港購物被查問着黑衫原因 終「未能通過審查」被拒入境

What the fuck....!

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

治安警不評論澳人被拒入境香港個案

呢度有無入境處巴絲可以解釋下？

林鄭叫你做，你都要問下自己良知啦

推

CLS 就黎唔著得黑衫

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: